liy 係到祝大家新一年比n賓放針 泥妖屌屎眼

我呢

你訓覺未

打埋新年第一炮先

點睇問頂高峰又贏

樓主我屌你老母

好25 拉舒

拉舒狗仔來

佢去左邊到玩

中環摩天輪

咁我有佢相 我爸爸做摩天輪

我唔去觀塘

清潔？

屌你咩咁話我老豆

行行出壯元

清潔有咩狀元